阿新哥咁有錢都去唔到120歲，點樣60歲做中年呀屌

未死喎，你又知去唔到？

隨時你120歲個陣佢都仲喺度

窮撚慢慢捱啦